## 0. Informacje ##

Repozytorium zawiera starą wersję silnika (snapshot z roku 2009/2010). Aktualna wersja natomiast nie jest jeszcze udostępniona (brakuje osób, które by ją przygotowały).

## 1. Wymagania ##

* Apache
* PHP 5
* MySQL 5

-----

Zalecane jest korzystanie z Linuksa i zainstalowanie tych pakietów z repozytorium.

Np. dla Fedory:


```
#!

yum install httpd php php-gd php-mysql php-mbstring mysql mysql-server
```


Dla Debiana/Ubuntu/Minta:


```
#!

sudo apt-get install apache2 libapache2-mod-php5 php5-mysql mysql-server phpmyadmin
```


Użytkownikom Windows zalecamy instalację pakietu WAMP.

-----

## 2. Szybka instalacja ##

1. Skopiuj na serwer pliki z katalogu orodlin_engine_v_1.0/ (nazwa katalogu może być inna)
2. Załóż bazę danych o wybranej nazwie zachowując:
	- System kodowania znaków dla MySQL: UTF-8 Unicode (utf8)
	- Metodę porównywania znaków utf8-polish_ci
3. Do świeżo utworzonej bazy danych zaimportuj plik ze strukturą wszystkich tabel oraz podstawowych insertów z katalogu:
	orodlin_engine_v_1.0/install/db/OroDatabase.sql
4. W pliku orodlin_engine_v_1.0/install/config.php konfigurujemy dostęp do DB i plików, nazwę gry, miast, e-maile administracyjne. Przenosimy plik do katalogu orodlin_engine_v_1.0/includes/
5. Możesz zalogowac się na konto:

  *	login: admin@xxx.pl
  *	hasło: 123456